{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja armastan m√§ngida stringiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ma ajan hiiri taga."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"√útlen \"woof\" ja liputan sabaga. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ô∏è Inimesed kutsuvad mind mehe parimaks s√µbraks."},{"text":"Olen p√§rit paljudes kujundites ja suurustes."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Munen."},{"text":"Olen noorena tihti kollane."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma oin ja rullin mudas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"Inimesed s√∂√∂vad mind peekoni ja singina."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Olen tihti must-valge."},{"text":"Aitan su j√§√§tist teha."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false},{"label":"Eesel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Minu nina on v√§ga pikk."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Olen tuntud selle poolest, et olen vapper ja tugev."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Hoppan ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Mulle meeldib aedades ringi hulkuda"}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa puuvilju."},{"text":"Teen tobedaid h√§√§li."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"Mind v√µib leida kuumadest v√µi soojadest kohtadest."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Alligaator","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Ô∏è Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed vajavad mind elama."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kollane ja soe ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"Ma teen Maa soojaks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Ô∏è Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Ô∏è Katan maapinda."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Puhun puudest l√§bi ja v√µin olla √µrn v√µi tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin lehed liikuma panna."},{"text":"Lohega saab lennata siis, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Ô∏è Olen √µhk, mis liigub."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen taevas suur ja valge asi. Vahel blokeerin p√§ikese. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud veepiiskadest."},{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu kohevad lambad."},{"text":"Ô∏è Vihm v√µib tulla minu poolt."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"Olen k√µver."},{"text":"‚òÄÔ∏è Minu n√§gemiseks on vaja p√§ikest ja vihma."}],"options":[{"label":"P√§ikeset√µus","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vali ja s√§rav ning tulen √§ikesega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen elekter."},{"text":"Ô∏è Mulle j√§rgneb tihti √§ike."},{"text":"Ma valgustan taevast."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihmapiisad, mis langevad taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"V√µin olla v√§ike v√µi suur."},{"text":"Mind leitakse tihti √§ikese ajal."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen veeaur, mida alati ei n√§e, kuid mis teeb √µhu raskeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen sinu √ºmber √µhus."},{"text":"Ma panen sind higistama."},{"text":"Ô∏è Sa tunned mind rohkem, kui on palav."}],"options":[{"label":"Niiskus","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Temperatuur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugeva tuule ja vihmaga keerlev torm, mis moodustub √ºle sooja ookeanivee. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on \"silm\" keskel."},{"text":"Ma v√µin p√µhjustada suuri laineid ja √ºleujutusi."},{"text":"Ô∏è Minu tuuled keerlevad ringi ja ringi."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}}]}